<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2012-2014 Arne Schwabe
  ~ Distributed under the GNU GPL v2 with additional terms. For full terms see the file doc/LICENSE.txt
  -->
<resources>
  <string name="app">OpenVPN für Android</string>
  <string name="address">Server:</string>
  <string name="port">Server Port:</string>
  <string name="location">Ort</string>
  <string name="cant_read_folder">Verzeichnis kann nicht gelesen werden</string>
  <string name="select">Auswählen</string>
  <string name="cancel">Abbrechen</string>
  <string name="no_data">Keine Daten</string>
  <string name="useLZO">LZO Komprimierung</string>
  <string name="client_no_certificate">Kein Zertifikat</string>
  <string name="client_certificate_title">Clientzertifikat</string>
  <string name="client_key_title">Clientzertifikatsschlüssel</string>
  <string name="client_pkcs12_title">PKCS12 Datei</string>
  <string name="ca_title">CA Zertifikat</string>
  <string name="no_certificate">Kein Zertifikat ausgewählt</string>
  <string name="copyright_guicode">Quellcode und Issue Tracker sind verfügbar unter http://code.google.com/p/ics-openvpn/</string>
  <string name="copyright_others">Dieses Programm nutzt die folgenden Komponenten. Die kompletten Lizenzdetails sind im Quelltext verfügbar.</string>
  <string name="about">Über</string>
  <string name="vpn_list_title">Profile</string>
  <string name="vpn_type">Typ</string>
  <string name="pkcs12pwquery">PKCS12 Passwort</string>
  <string name="file_select">Auswählen&#8230;</string>
  <string name="file_nothing_selected">Nichts ausgewählt</string>
  <string name="useTLSAuth">Benutze TLS Authentifizierung</string>
  <string name="tls_direction">TLS Richtung</string>
  <string name="ipv6_dialog_tile">Tragen Sie die IPv6 Adresse und Netzmaske im CIDR Format ein (z.B. 2000:dd::23/64)</string>
  <string name="ipv4_dialog_title">Tragen Sie die IPv4 Adresse und Netzmaske im CIDR Format ein (z.B. 1.2.3.4/24)</string>
  <string name="ipv4_address">IPv4 Adresse</string>
  <string name="ipv6_address">IPv6 Adresse</string>
  <string name="custom_option_warning">Tragen Sie eigene OpenVPN Optionen ein. Beachten Sie, dass einige (vor allem tun spezifische) Optionen von der Android Version nicht unterstützt werden können. Wenn Sie denken, dass eine wichtige Option fehlt, kontaktieren Sie den Autor</string>
  <string name="auth_username">Benutzername</string>
  <string name="auth_pwquery">Passwort</string>
  <string name="static_keys_info">Für die statische Konfiguration werden die TLS Auth Schlüssel als statische Schlüssel benutzt</string>
  <string name="configure_the_vpn">VPN konfigurieren</string>
  <string name="menu_add_profile">Profil hinzufügen</string>
  <string name="add_profile_name_prompt">Geben Sie einen Namen für das neue Profil an</string>
  <string name="duplicate_profile_name">Profilname bereits vorhanden. Bitte vergeben Sie einen eindeutigen Profilnamen.</string>
  <string name="profilename">Profilname</string>
  <string name="no_keystore_cert_selected">Kein Benutzerzertifikat ausgewählt</string>
  <string name="no_error_found">Kein Fehler.</string>
  <string name="config_error_found">Fehler in der Konfiguration</string>
  <string name="ipv4_format_error">Fehler beim Auflösen der IPv4-Adresse</string>
  <string name="custom_route_format_error">Kann die manuell angegeben Routen nicht parsen</string>
  <string name="pw_query_hint">(Leer lassen um nicht zu speichern)</string>
  <string name="vpn_shortcut">OpenVPN Verknüpfung</string>
  <string name="vpn_launch_title">VPN verbinden</string>
  <string name="shortcut_profile_notfound">Von der Verknüpfung referenziertes Profil konnte nicht gefunden werden</string>
  <string name="random_host_prefix">Random Host Präfix</string>
  <string name="random_host_summary">Verwürfelt den Hostnamen mit zufälligen Präfix</string>
  <string name="custom_config_title">Eigene Konfigurationsoptionen</string>
  <string name="custom_config_summary">Geben Sie eigene Konfigurationsoptionen an. Seien Sie vorsichtig!</string>
  <string name="route_rejected">Route von Android zurückgewiesen.</string>
  <string name="cancel_connection">Trennen</string>
  <string name="cancel_connection_long">VPN Verbindung trennen</string>
  <string name="clear_log">Log löschen.</string>
  <string name="title_cancel">Trennungsbestätigung</string>
  <string name="cancel_connection_query">Möchten Sie das VPN trennen bzw. den Verbindungsversuch abbrechen?</string>
  <string name="remove_vpn">VPN löschen</string>
  <string name="check_remote_tlscert">Überprüfe, ob der Server ein Zertifikat mit TLS-Servererweiterungen verwendet (--remote-cert-tls server)</string>
  <string name="check_remote_tlscert_title">TLS-Serverzertifikat erwarten</string>
  <string name="remote_tlscn_check_summary">Server Zertifikatssubjekt DN überprüfen</string>
  <string name="remote_tlscn_check_title">Zertifikat Namen überprüfen</string>
  <string name="enter_tlscn_dialog">Spezifizieren Sie die Methode mit welcher der DN des Serverzertifikates (z. B. C=DE, L=Paderborn, OU=Avian IP-Carrier, CN=openvpn.blinkt.de) überprüft wird.\n\nSie können den vollständigen DN oder den RDN (openvpn.blinkt.de im Beispiel) oder ein RDN-Präfix angeben.\n\nDer RDN Präfix \"Server\" erlaubt z.B. \"Server-1\" und \"Server-2\" \n\nWenn Sie das Eingabefeld leer lassen, wird der RDN gegen den Servernamen geprüft.\n\n Für weitere Details sehen Sie die Manpage von OpenVPN 2.3.1+  unter  —verify-x509-name</string>
  <string name="enter_tlscn_title">Serverzertifikat Subject</string>
  <string name="tls_key_auth">Benutzte TLS Schlüssel Authentifizierung</string>
  <string name="tls_auth_file">TLS Auth Datei</string>
  <string name="pull_on_summary">Fordert IP Adressen, Routen und andere Optionen vom Server an.</string>
  <string name="pull_off_summary">Keine Informationen werden vom Server bezogen. Geben Sie manuell die Optionen an.</string>
  <string name="use_pull">Pull Settings</string>
  <string name="dns">DNS</string>
  <string name="override_dns">Eigene DNS Server.</string>
  <string name="dns_override_summary">Eigene DNS Server benutzen.</string>
  <string name="searchdomain">DNS Such Domäne</string>
  <string name="dns1_summary">Primärer DNS Server</string>
  <string name="dns_server">DNS Server</string>
  <string name="secondary_dns_message">Sekundärer DNS Server. Wird genutzt falls der normale DNS Server nicht erreicht werden kann</string>
  <string name="backup_dns">Backup DNS Server</string>
  <string name="ignored_pushed_routes">Ignoriere gepushte Routen</string>
  <string name="ignore_routes_summary">Ignoriere die Routen, die der Server dem Client sendet.</string>
  <string name="default_route_summary">Leitet allen Internet Verkehr über das VPN</string>
  <string name="use_default_title">Benutze Default Route</string>
  <string name="custom_route_message">Benutze eigene Routen. Geben Sie Zielnetzwerk im CIDR Format an. Z.b. \"10.0.0.0/8 2002::/16\" würde die Netzwerke 10.0.0.0/8 und 2002::/16 über das VPN routen.</string>
  <string name="custom_route_message_excluded">Routen, die NICHT über das VPN geleitet werden sollen. Verwendet die gleiche Syntax wie bei den eigenen Routen.</string>
  <string name="custom_routes_title">Eigene Routen</string>
  <string name="custom_routes_title_excluded">Ausgeschlossene Netze</string>
  <string name="log_verbosity_level">Log Detail Level</string>
  <string name="float_summary">Erlaube authentifizierte Pakete von jeder IP</string>
  <string name="float_title">Erlaube floating Server</string>
  <string name="custom_options_title">Eigene Optionen</string>
  <string name="edit_vpn">Ändere VPN Einstellungen</string>
  <string name="remove_vpn_query">VPN Profile \'%s\' löschen?</string>
  <string name="tun_error_helpful">Auf manchen ROM Version sind eventuell die Zugriffsrechte von /dev/tun falsch oder das tun Kernel Modul fehlt. Für Cyanogenmod 9 ROMs mit root gibt einen provisorischen Fix in den generellen Einstellungen.</string>
  <string name="tun_open_error">Das Öffnen des tun Interfaces ist katastrophal gescheitert</string>
  <string name="error">"Fehler: "</string>
  <string name="clear">Clear</string>
  <string name="last_openvpn_tun_config">Öffne tun Netzwerkinterface:</string>
  <string name="local_ip_info">Lokale IPv4: %1$s/%2$d IPv6: %3$s MTU: %4$d</string>
  <string name="dns_server_info">DNS-Server: %1$s, Domäne: %2$s</string>
  <string name="routes_info_incl">Routen: %1$s %2$s</string>
  <string name="routes_info_excl">ausgeschlossene Routen: %1$s %2$s</string>
  <string name="routes_debug">Installierte Routen (VpnService): %1$s %2$s</string>
  <string name="ip_not_cidr">Interface Information %1$s und %2$s, nehme an, die zweite Adresse ist die Peer Adresse. Benutze /32 Netzmaske für die lokale IP Adresse. Interface Modus spezifiziert von OpenVPN ist \"%3$s\".</string>
  <string name="route_not_cidr">Die Route %1$s mit der Netzmaske %2$s ist keine Route mit einer CIDR Netzmaske, benutze /32 als Netzmaske.</string>
  <string name="route_not_netip">Route %1$s/%2$s korrigiert zu %3$s/%2$s</string>
  <string name="keychain_access">Kann nicht auf die Android Keychain Zertifikate zugreifen (dies kann durch ein System Update oder durch Zurücksichern der Anwendung aus einem Backup hervorgerufen werden). Bitte editieren Sie das VPN und wählen Sie erneut das Zertifikat in dem  Grundeinstellungen aus, um die Zugriffsberechtigung für das Zertifikat wieder herzustellen.</string>
  <string name="version_info">%1$s %2$s</string>
  <string name="send_logfile">Sende Logdatei</string>
  <string name="send">Sende</string>
  <string name="ics_openvpn_log_file">ICS OpenVPN log Datei</string>
  <string name="copied_entry">Log Eintrag in die Zwischenablage kopiert</string>
  <string name="tap_mode">Tap Mode</string>
  <string name="faq_tap_mode">Die VPN API von Android, die ohne rooten des Telefons funktioniert, unterstützt nur den tun Modus. Das Unterstützen des Tap Modus ist daher nicht möglich.</string>
  <string name="tap_faq2">Die gleiche Frage nochmal? Meinen Sie das ernst? Ohne root kann tap wirklich nicht unterstützt werden. Emails an mich, mit der Frage, wann tap unterstützt wird, helfen hier kein Stück.</string>
  <string name="tap_faq3">Ein drittes Mal? Nun gut, theoretisch kann tap mit einem tun Gerät emuliert werden. Dieser tap Emulator müsste die Layer 2 Informationen beim Senden hinzufügen und beim Empfangen wieder entfernen. Zusätzlich muss noch ARP und sinnvollerweise auch ein DHCP Client implementiert werden. Mir ist niemand bekannt, der etwas in dieser Richtung unternimmt. Kontaktieren Sie mich, falls Sie so etwas implementieren möchten.</string>
  <string name="faq">FAQ</string>
  <string name="copying_log_entries">Kopieren von Log Einträgen</string>
  <string name="faq_copying">Um einen einzelnen Log Eintrag zu kopieren berühren Sie den Log Eintrag und halten Sie gedrückt. Um das ganze Log zu Kopieren/Versenden benutzen Sie die \"Sende Log\" Option. Falls Sie Option nicht im in der GUI sehen, drücken Sie die Menü Taste am Gerät.</string>
  <string name="faq_shortcut">Verknüpfung zu einem VPN</string>
  <string name="faq_howto_shortcut">Sie können ein Shortcut zum Starten des VPN auf Ihren Startbildschirm ablegen. Abhängig von der verwendeten Benutzeroberfläche müssen Sie ein Widget, einen Shortcut oder eine Verknüpfung hinzufügen.</string>
  <string name="no_vpn_support_image">Dieses Android ROM enthält keine VPNService API. Sorry :(</string>
  <string name="encryption">Verschlüsselung</string>
  <string name="cipher_dialog_title">Geben Sie die Verschlüsslungsmethode an</string>
  <string name="chipher_dialog_message">Geben sie den Verschlüsslungsalgorithmus an, der von OpenVPN genutzt werden soll. Lassen sie das Feld frei, um den Standardalgorithmus zu verwenden.</string>
  <string name="auth_dialog_message">Geben Sie den Hashalgorithmus der zur Nachrichtenauthentifizierung benutzt wird an. Leer lassen um den Standard Algorithmus zu nutzen.</string>
  <string name="settings_auth">Authentifizierung/Verschlüsselung</string>
  <string name="file_explorer_tab">Datei auswählen…</string>
  <string name="inline_file_tab">Eingebettete Datei</string>
  <string name="error_importing_file">Fehler beim importieren der Datei</string>
  <string name="import_error_message">Konnte Datei nicht vom Dateisystem importieren</string>
  <string name="inline_file_data">[[Eingebettete Datei]]</string>
  <string name="opentun_no_ipaddr">Verweigere tun Gerät zu öffnen ohne IP Information</string>
  <string name="menu_import">Importiere Profil von .ovpn Datei</string>
  <string name="menu_import_short">Import</string>
  <string name="import_content_resolve_error">Konnte zu importierendes Profil nicht lesen</string>
  <string name="error_reading_config_file">Fehler beim Lesen der Konfigurationsdatei</string>
  <string name="add_profile">Profil hinzufügen</string>
  <string name="import_could_not_open">Konnte die Datei %1$s, die in  der importierten Konfiguration angeben war, nicht finden</string>
  <string name="importing_config">Importiere Konfigurationsdatei aus %1$s</string>
  <string name="import_warning_custom_options">Ihre Konfiguration hatte ein paar Konfigurationsoptionen, die nicht direkt mit der GUI konfigurierbar sind. Diese Optionen wurden als benutzerdefinierte Konfigurationsoptionen hinzugefügt. Dies sind:</string>
  <string name="import_done">Konfigurationsdatei lesen abgeschlossen.</string>
  <string name="nobind_summary">Binde nicht an lokalen Port und IP Adresse</string>
  <string name="no_bind">Kein lokales Binden</string>
  <string name="import_configuration_file">Importiere Konfigurationsdatei</string>
  <string name="faq_security_title">Bemerkungen zur Sicherheit</string>
  <string name="faq_security">Da OpenVPN sicherheitsrelevant ist, sind einige Worte zur Sicherheit der Anwendung angebracht. Alle Daten, die sich auf der SD Karte befinden sind als absolut unsicher anzusehen. Jede Anwendung kann diese lesen. (Diese Anwendung braucht zum Beispiel keine SD Karten Berechtigung). Die restlichen Konfiguration dieser Anwendung kann nur von der Anwendung selbst gelesen werden. Wenn die Option genutzt wird, dass die Zertifikate und Schlüssel eingebettet werden, werden diese im VPN Profil gespeichert. Die VPN Profile sind nur von der Anwendung selbst lesbar. (Vergessen Sie nicht die ursprünglichen Zertifikate/Schlüssel von der SD Karte zu löschen). Die Daten die Anwendung selbst speichert sind unverschlüsselt. Es besteht die Möglichkeit diese mittels \"rooten\" des Telefons/Tablets oder anderen Schwachstellen diese Daten auszulesen. Gespeicherte Passwörter werden auch im Klartext gespeichert. Es wird dringend empfohlen die Zertifikate in dem Android Keystore zu speichern.\"</string>
  <string name="import_vpn">Importieren</string>
  <string name="broken_image_cert_title">Fehler beim Anzeigen des Zertifikatsauswahlbildschirmes</string>
  <string name="broken_image_cert">Android hat einen Fehler beim  Anzeigen des Zertifikat Dialog gemeldet. Dies sollte nie passieren, da dies ein Standard Feature von Android 4.0+ ist. Eventuell ist Unterstützung von Zertifikaten in Ihrer Firmware fehlerhaft</string>
  <string name="ipv4">IPv4</string>
  <string name="ipv6">IPv6</string>
  <string name="speed_waiting">Warte auf OpenVPN Status Nachricht&#8230;</string>
  <string name="converted_profile">Importiertes Profil</string>
  <string name="converted_profile_i">Importiertes Profil %d</string>
  <string name="broken_images">Fehlerhafte Images</string>
  <string name="broken_images_faq">&lt;p&gt;Von offiziellen HTC Firmwares ist bekannt, dass diese teilweise merkwürdige Routing Probleme haben, die dafür sorgen, dass der Verkehr nicht durch den Tunnel fließt. (Siehe auch &lt;a href=\"http://code.google.com/p/ics-openvpn/issues/detail?id=18\"&gt;Issue 18&lt;/a&gt; im Bug Tracker.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bei älteren Version der offiziellen SONY Firmwares für das Xperia arc S and Xperia Ray scheint der VPNService Support  komplett zu fehlen. (Siehe auch &lt;a href=\"http://code.google.com/p/ics-openvpn/issues/detail?id=29\"&gt;Issue 29&lt;/a&gt; im Bug Tracker.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Auf anderen (insbesondere Custom ROMS) fehlt teilweise das tun Kernel Modul oder die Rechte von /dev/tun sind falsch gesetzt. Auf einigen CM9 Firmware wird die \"/dev/tun Eigentümer setzen\" Option in den Allgemeinen Einstellungen benötigt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Am wichtigsten ist aber, falls Sie eine fehlerhafte Firmware haben, melden Sie dies Ihrem Hersteller. Je mehr Leute den Fehler dem Hersteller melden, desto wahrscheinlicher werden Sie eine Fehlerkorrektur bekommen.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="pkcs12_file_encryption_key">PKCS12 Veschlüsslungspassword</string>
  <string name="private_key_password">Passphrase privater Schlüssel</string>
  <string name="password">Passwort</string>
  <string name="file_icon">Datei Symbol</string>
  <string name="tls_authentication">TLS Authentifizierung</string>
  <string name="generated_config">Generierte Konfiguration</string>
  <string name="generalsettings">Einstellungen</string>
  <string name="owner_fix_summary">Versucht den Eigentümer von /dev/tun auf system zu ändern. Einige Cyanogenmod 9 ROM Versionen benötigen diese Option, damit die VPN API funktioniert. Benötigt root.</string>
  <string name="owner_fix">/dev/tun Eigentümer setzen.</string>
  <string name="generated_config_summary">Zeigt die generierte Konfigurationsdatei</string>
  <string name="edit_profile_title">Editiere \"%s\"</string>
  <string name="building_configration">Generiere OpenVPN Konfiguration&#8230;</string>
  <string name="netchange_summary">Aktivieren dieser Option zwingt OpenVPN dazu, beim Wechsel des Netzwerkes (WLAN zu Mobilfunk und umgekehrt), neu zu verbinden</string>
  <string name="netchange">Netzwerkänderungen beachten</string>
  <string name="netstatus">Netzwerkstatus: %s</string>
  <string name="extracahint">Das CA Zertifikat wird meist aus dem Zertifikatsspeicher automatisch ausgewählt. Sollte dies nicht funktionieren und Sie Verifizierungsprobleme erhalten(self signed certificate), wählen Sie manuell ein Zertifikat aus.</string>
  <string name="select_file">Auswählen</string>
  <string name="keychain_nocacert">Beim Abfragen des Android KeyStore wurde kein CA Zertifikat zurückgegeben. Überprüfen des Serverzertifikat wird wahrscheinlich fehlschlagen. Geben Sie manuell ein CA Zertifikat an.</string>
  <string name="show_log_summary">Zeigt das Status Log, wenn ein VPN verbunden wird. Das Status log kann immer über die Benachrichtigung aufgerufen werden.</string>
  <string name="show_log_window">Zeige Log</string>
  <string name="mobile_info">%10$s %9$s läuft auf %3$s %1$s (%2$s), Android %6$s (%7$s) API %4$d, ABI %5$s, (%8$s)</string>
  <string name="error_rsa_sign">Fehler beim Zugriff auf den Android Keystore %1$s: %2$s</string>
  <string name="faq_system_dialogs">Die Meldung, dass OpenVPN versucht eine VPN-Verbindung aufzubauen und dabei den gesamten Netzwerkverkehr abhören kann, wird vom Android System selbst erzeugt. Diese wird vom System erzwungen, damit keine Anwendung vom Benutzer unbemerkt eine VPN Verbindung aufbauen kann\Die VPN Benachrichtigung (Das Schlüssel Symbol) wird genauso vom Android System angezeigt um eine bestehende VPN anzuzeigen.\nDiese beiden Features wurden in Android für die Sicherheit des Nutzers implementiert und können nicht umgangen werden. (Auf machen Telefon/Tablets wird die Benachrichtigung leider mit einem Ton signalisiert.)</string>
  <string name="faq_system_dialogs_title">Warnung beim Verbinden und Benachrichtigungston</string>
  <string name="translationby">Deutsche Übersetzung von Arne Schwabe &lt;arne@rfc2549.org&gt;</string>
  <string name="ipdns">IP und DNS</string>
  <string name="basic">Grundeinstellungen</string>
  <string name="routing">Routing</string>
  <string name="obscure">Obskure OpenVPN Einstellungen, die normalerweise nicht benötigt werden.</string>
  <string name="advanced">Erweitert</string>
  <string name="export_config_title">ICS OpenVPN Konfiguration</string>
  <string name="warn_no_dns">Es werden keine DNS Server für die VPN Verbindung genutzt. Die Namensauflösung wird möglicherweise nicht funktionieren. Ziehen Sie in Erwähung selbst DNS Server in den Optionen zu setzen. Beachten Sie weiterhin, dass Android die Proxyeinstellungen für Handy/WLAN weiterhin benutzt, falls keine DNS Server für das VPN festgelegt sind.</string>
  <string name="dns_add_error">Konnte den DNS Server \"%1$s\" nicht hinzufügen, da das System ihn zurückweist mit %2$s</string>
  <string name="ip_add_error">Konnte die IP Adresse \"%1$s\" nicht setzen, abgelehnt vom System: %2$s</string>
  <string name="faq_howto">&lt;p&gt;Benutzen Sie eine funktionierende Konfiguration (getestet auf einem Computer, oder von Ihrer Organisation/Ihrem Provider bereitgestellt)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Falls Sie nur eine einzelne Datei benötigen, können Sie sich diese als Email-Anhang zuschicken. Falls Ihre OpenVPN Konfiguration aus mehreren Dateien besteht, müssen Sie alle Dateien auf die SD Karte kopieren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Klicken Sie auf den Email Anhang im Android Mail Programm bzw. benutzen Sie das Ordner Symbol in der VPN Liste und wählen Sie die .ovpn bzw. .conf Konfigurationsdatei aus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Falls der Import fehlende Dateien anmerkt, kopieren Sie diese auf die SD Karte und starten den Import erneut.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Benutzen Sie anschließend das Speichern Symbol um das VPN zur VPN Liste hinzuzufügen&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tippen Sie den Namen des VPNs an, um das VPN zu starten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Achten Sie auf Fehler und Warnungen im Verbindungslog.&lt;/p&gt; </string>
  <string name="faq_howto_title">Schnellstart</string>
  <string name="setting_loadtun_summary">Versuche das tun.ko Kernel Modul zu laden. Benötigt root.</string>
  <string name="setting_loadtun">Lade tun Modul</string>
  <string name="importpkcs12fromconfig">Importiere die PKCS12 Datei, die in der Konfiguration angegeben ist, in den Android Keystore</string>
  <string name="getproxy_error">Fehler beim Ermitteln der Proxy Einstellungen: %s</string>
  <string name="using_proxy">Benutzt Proxy %1$s %2$d</string>
  <string name="use_system_proxy">Benutze System Proxys</string>
  <string name="use_system_proxy_summary">Benutze die System weiten Einstellungen für HTTP/HTTPS Proxys beim Verbinden.</string>
  <string name="donatewithpaypal">&lt;a href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?hosted_button_id=R2M6ZP9AF25LS&amp;amp;cmd=_s-xclick\"&gt;Spenden mit PayPal&lt;/a&gt; </string>
  <string name="onbootrestartsummary">OpenVPN wird bei einem Neustart des Telefon das beim herunterfahren/neu starten aktive VPN wieder verbinden. Bitte lesen Sie die FAQ \"Warnung beim Verbinden\" FAQ bevor Sie diese Option verwenden.</string>
  <string name="onbootrestart">Nach Neustart verbinden</string>
  <string name="ignore">Ignorieren</string>
  <string name="restart">Neu verbinden</string>
  <string name="restart_vpn_after_change">Konfigurationsänderungen werden erst nach einem VPN Neustart aktiv. Jetzt neu verbinden?</string>
  <string name="configuration_changed">Konfiguration geändert</string>
  <string name="log_no_last_vpn">Konnte das zuletzt verbundene Profile beim Versuch des Editieren nicht ermitteln.</string>
  <string name="faq_duplicate_notification_title">Doppelte Benachrichtigungen</string>
  <string name="faq_duplicate_notification">Android beendet automatisch Anwendungen und Dienste, die im Hintergrund laufen, wenn der Arbeitsspeicher knapp wird. Wird dabei OpenVPN beendet, bricht die VPN Verbindung ab. Um dies zu vermeiden, läuft der VPN Prozess mit einer höheren Priorität. Um eine höhere Priorität nutzen zu können, muss die Anwesenheit des Prozesses dem Benutzer im Form einer Benachrichtigung mitgeteilt werden. Daher zeigt OpenVPN für Android immer seine eigene Benachrichtigung an. Die Schlüssel Benachrichtigung, die auch im letzten Eintrag erklärt wird, zählt leider nicht als Benachrichtigung, die der Anwendung erlaubt mit höherer Priorität zu arbeiten.</string>
  <string name="no_vpn_profiles_defined">Keine VPN Profile definiert.</string>
  <string name="add_new_vpn_hint">Benutzen Sie &lt;img src=\"ic_menu_add\"/&gt; um ein neues VPN anzulegen</string>
  <string name="vpn_import_hint">Benutzen Sie &lt;img src=\"ic_menu_archive\"/&gt; um ein vorhandenes (.ovpn oder .conf) Profil von Ihrer SD Karte zu importieren</string>
  <string name="faq_hint">Lesen Sie auch die FAQ. Dort befindet sich eine Schnellstart Anleitung</string>
  <string name="faq_routing_title">Routing/Netzwerk Konfiguration</string>
  <string name="faq_routing">In dieser Anwendung wird die Routing und Netzwerkkonfiguration nicht mit den traditionellen ifconfig/route Kommandos konfiguriert sondern mittels der VPNService API. Diese erwartet eine Tunnel IP Adresse und die Netzwerke, die über den Tunnel geroutet werden sollen. Insbesondere wird keine Gateway oder Peer IP Adresse benötigt. Die Anwendung ignoriert diese daher auch beim Import. Dass die Verbindung zum VPN Server nicht über den Tunnel geroutet wird, wird auch über die VPNService API sichergestellt ohne dass hierfür spezielle Routen nötig sind. Da nur Netzwerke, die über den Tunnel geroutet werden sollen, angeben werden können, ist es nicht möglich andere Routen zu unterstützen. Die Anwendung versucht daher andere Routen (wie z.B. route x.x.x.x y.y.y.y net_gateway)\" die nicht über den Tunnel geroutet werden sollen zu erkken und eine Menge von Routen zu berechnen die das Verhalten auf anderen Plattformen emulieren. Das Verbindungslog zeigt die genaue Konfiguration und die errechneten Routen beim Verbinden an.</string>
  <string name="persisttun_summary">Verhindere Zurückfallen auf nicht VPN Verbindungen während OpenVPN neu verbindet.</string>
  <string name="persistent_tun_title">Persistentes tun Device</string>
  <string name="openvpn_log">OpenVPN-Log</string>
  <string name="import_config">OpenVPN Konfiguration importieren</string>
  <string name="battery_consumption_title">Energieverbrauch</string>
  <string name="baterry_consumption">In meinen eigenen Tests ist der Hauptgrund für den hohen Stromverbrauch von OpenVPN das Senden und Empfangen der Keepalive-Pakete. Die meisten OpenVPN-Server haben eine Konfigurationsoption wie \'keepalive 10 60\', was bedeutet, dass vom Client an den Server und vom Server an den Client alle zehn Sekunden ein Paket geschickt wird. &lt;p&gt; Diese Pakete sind klein und erzeugen keine große Datenmenge. Sie sorgen allerdings dafür, dass permanent Daten übertragen werden und somit auch die Mobilfunk- bzw. WLAN Einheit aktiv ist und steigern damit den Energieverbrauch. (Siehe auch &lt;a href=\"http://developer.android.com/training/efficient-downloads/efficient-network-access.html#RadioStateMachine\"&gt;The Radio State Machine | Android Developers&lt;/a&gt;)&lt;p&gt; Diese keepalive Einstellung kann nicht auf dem Client geändert werden. Nur der Systemadministrator des VPN Servers kann die Einstellung ändern. lt;pgt; Leider hat eine keepalive Einstellung von mehr als 60 Sekunden unter udp Probleme mit einigen NAT-Gateways, die für inaktive Verbindungen nur eine sehr kurze Haltzeit haben und danach verwerfen (60s in meinen Tests).  Benutzen von TCP mit langen Keep-Alive-Timeouts funktioniert, hat aber das TCP über TCP Problem. (Siehe &lt;a href=\"http://sites.inka.de/bigred/devel/tcp-tcp.html\" &gt; Why TCP Over TCP Is A Bad Idea &lt;/a&gt;)</string>
  <string name="faq_tethering">Die Funktion \"Anbindung &amp; mobiler WLAN-Hotspot\" und die VPNService-API, die von diesem Programm verwendet wird, funktionieren nicht zusammen. Für weitere Details siehe &lt;a href=\"http://code.google.com/p/ics-openvpn/issues/detail?id=34\"&gt; Issue #34 &lt;/a&gt;</string>
  <string name="vpn_tethering_title">VPN und \"Anbindung &amp; mobiler WLAN-Hotspot\"</string>
  <string name="connection_retries">Anzahl Verbindungsversuche</string>
  <string name="reconnection_settings">Einstellungen für das Neuverbinden</string>
  <string name="connectretrymessage">Anzahl von Sekunden zwischen Verbindungsversuchen.</string>
  <string name="connectretrywait">Sekunden zwischen Verbindungsversuchen</string>
  <string name="minidump_generated">Der OpenVPN Prozess ist unerwartet abgestürzt. Bitte erwägen Sie die Option \"Minidump senden\" im Hauptmenü</string>
  <string name="send_minidump">Minidump an Entwickler senden</string>
  <string name="send_minidump_summary">Sendet Debugging Informationen des letzten Absturzes an den Entwickler</string>
  <string name="notifcation_title">OpenVPN - %s</string>
  <string name="session_ipv4string">%1$s - %2$s</string>
  <string name="session_ipv6string">%1$s - %3$s, %2$s</string>
  <string name="state_connecting">Verbinde</string>
  <string name="state_wait">Warte auf Serverantwort</string>
  <string name="state_auth">Authentifiziere</string>
  <string name="state_get_config">Warte auf Clientkonfiguration</string>
  <string name="state_assign_ip">Weise IP Adressen zu</string>
  <string name="state_add_routes">Hinzufügen von Routen</string>
  <string name="state_connected">Verbunden</string>
  <string name="state_disconnected">Trennen</string>
  <string name="state_reconnecting">Wiederverbinden</string>
  <string name="state_exiting">Beende</string>
  <string name="state_noprocess">Kein OpenVPN Prozess</string>
  <string name="state_resolve">Löse Hostnamen auf</string>
  <string name="state_tcp_connect">Verbinde (TCP)</string>
  <string name="state_auth_failed">Authentifizierung fehlgeschlagen</string>
  <string name="state_nonetwork">Warte auf Internetverbindung</string>
  <string name="statusline_bytecount">↓%2$s/s %1$s - ↑%4$s/s %3$s</string>
  <string name="notifcation_title_notconnect">Nicht verbunden</string>
  <string name="start_vpn_title">Verbinde mit VPN %s</string>
  <string name="start_vpn_ticker">Verbinde mit VPN %s</string>
  <string name="jelly_keystore_alphanumeric_bug">Einige Versionen von Android 4.1 haben Probleme, wenn der Name des im Zertifikat Keystore gespeicherten Zertifikates nicht alphanumerische Zeichen (wie Leerzeichen, Unterstriche oder Bindestriche) enthält. Probieren Sie das Sie das Zertifikat mit einem Namen ohne Sonderzeichen zu importieren.</string>
  <string name="encryption_cipher">Verschlüsselungsalgorithmus</string>
  <string name="packet_auth">Packetauthentifizierung</string>
  <string name="auth_dialog_title">Geben Sie den Authentifizierungsalgorithmus an</string>
  <string name="built_by">compiliert von %s</string>
  <string name="debug_build">Testversion</string>
  <string name="official_build">offizielle Version</string>
  <string name="make_selection_inline">Ins Profil einbetten</string>
  <string name="crashdump">Crashlog</string>
  <string name="add">Hinzufügen</string>
  <string name="send_config">Konfigurationsdatei senden</string>
  <string name="complete_dn">Völlständiger DN</string>
  <string name="remotetlsnote">Ihre importierte Konfiguration verwendete die alte VERALTETE tls-remote-Option, die ein anderes DN-Format verwendet.</string>
  <string name="rdn">RDN (common name)</string>
  <string name="rdn_prefix">RDN Präfix</string>
  <string name="tls_remote_deprecated">tls-remote (VERALTET)</string>
  <string name="help_translate">Sie können helfen die Übersetzung zu verbessern auf der Website http://crowdin.net/project/ics-openvpn/invite</string>
  <string name="prompt">%1$s versucht %2$s zu steuern</string>
  <string name="remote_warning">Wenn Sie fortfahren, gestatten Sie der App OpenVPN für Android komplett zu kontrollieren und den gesamten Netzwerkverkehr abzufangen. <b> Akzeptieren Sie nur, wenn Sie der App vertrauen. </b> Anderenfalls riskieren Sie, dass Ihre Daten von schädlicher Software manipuliert werden</string>
  <string name="remote_trust">Ich vertraue dieser App.</string>
  <string name="no_external_app_allowed">Keine App für die Verwendung der API freigegeben</string>
  <string name="allowed_apps">Freigegebene Apps: %s</string>
  <string name="clearappsdialog">Liste der freigegeben externen Apps löschen? \nAktuelle Liste der freigegebenen Apps:\n\n%s</string>
  <string name="screenoff_summary">Pausiert das VPN, wenn der Bildschirm aus ist und weniger als 64 kB in 60 Sekunden übertragen wurden. Falls die Option \"Persistentes tun Device\" ausgewählt ist, wird durch das Pausieren des VPNs das Gerät KEINE Netzwerkverbindung haben. Ohne die \"Persistentes tun Device\" Option, benutzt das Gerät die normal (ungesicherte) Internetverbindung, wenn das VPN pausiert wird.</string>
  <string name="screenoff_title">Bei ausgeschalteten Bildschirm VPN Verbindung pausieren</string>
  <string name="screenoff_pause">Pausiere VPN Verbindung da weniger als %1$s in %2$ss.</string>
  <string name="screen_nopersistenttun">Warnung: Persistentes tun Device für dieses VPN nicht aktiviert. Der Netzwerkverkehr nutzt die normale Internet Verbindung, wenn der Bildschirm aus ist.</string>
  <string name="save_password">Passwort merken</string>
  <string name="pauseVPN">VPN pausieren</string>
  <string name="resumevpn">VPN fortsetzen</string>
  <string name="state_userpause">VPN Verbindung durch Benutzer pausiert</string>
  <string name="state_screenoff">VPN pausiert wegen Inaktitvität pausiert (Bildschirm aus)</string>
  <string name="device_specific">Geräte spezifische Hacks</string>
  <string name="cannotparsecert">Kann Zertifikatsinformationen nicht anzeigen.</string>
  <string name="appbehaviour">Anwendung</string>
  <string name="vpnbehaviour">VPN</string>
  <string name="allow_vpn_changes">Änderungen an VPN-profilen zulassen</string>
  <string name="hwkeychain">Im Hardware Keystore gespeichert:</string>
  <string name="permission_icon_app">Symbol der Anwendung, die versucht OpenVPN für Android zu kontrollieren</string>
  <string name="faq_vpndialog43">Beginnend mit Android 4.3 wird der VPN-Bestätigungsdialog vor \"überlappenden Anwendungen\" geschützt. Dadurch kann es vorkommen, dass der Dialog nicht auf Eingaben reagiert. Eine Anwendung benutzen, die Overlays verwendet, kann dieses Verhalten verursachen. Sollten Sie solch eine verursachende Anwendung finden, kontaktieren Sie dessen Entwickler. Dieses Problem betrifft alle VPN-Anwendungen ab Android 4.3. Siehe auch &lt;a href=\"http://code.google.com/p/ics-openvpn/issues/detail?id=185\" &gt; Issue 185 &lt;a&gt; für zusätzliche Details \"</string>
  <string name="faq_vpndialog43_title">VPN-Bestätigungsdialog ab Android 4.3</string>
  <string name="donatePlayStore">Alternativ können Sie mir per Play Store Geld zukommen lassen:</string>
  <string name="thanks_for_donation">Vielen Dank für die %s Spende!</string>
  <string name="logCleared">Protokoll gelöscht.</string>
  <string name="show_password">Passwort anzeigen</string>
  <string name="keyChainAccessError">KeyChain Zugriffsfehler: %s</string>
  <string name="timestamp_short">Kurze</string>
  <string name="timestamp_iso">ISO</string>
  <string name="timestamps">Zeitstempel</string>
  <string name="timestamps_none">Keine</string>
  <string name="uploaded_data">Hochgeladen</string>
  <string name="downloaded_data">Heruntergeladen</string>
  <string name="vpn_status">VPN-Status</string>
  <string name="logview_options">Ansichtsoptionen</string>
  <string name="unhandled_exception">Unbehandelte Ausnahme: %1$s\n\n%2$s</string>
  <string name="unhandled_exception_context">%3$s: %1$s\n\n%2$s</string>
  <string name="faq_system_dialog_xposed">Wenn Sie ihr Gerät gerootet haben können Sie das &lt;a href=\"http://xposed.info/\"&gt;Xposed Framework&lt;/a&gt; und das &lt;a href=\"http://repo.xposed.info/module/de.blinkt.vpndialogxposed\"&gt;VPN Dialog confirm Modul&lt;/a&gt; auf eigene Gefahr installieren.</string>
  <string name="full_licenses">Komplette Lizenzen</string>
  <string name="blocklocal_summary">Netze, die direkt über ein lokales Interfaces erreicht werden können werden nicht über das VPN geroutet. Deaktivieren dieser Option leitet allen Verkehr, der für lokale Netzwerke bestimmt ist, über das VPN.</string>
  <string name="blocklocal_title">VPN für lokale Netzwerke umgehen</string>
  <string name="userpw_file">Datei mit Benutzername und Passwort</string>
  <string name="imported_from_file">[Importiert aus %s]</string>
  <string name="files_missing_hint">Einige Dateien konnten nicht gefunden werden. Bitte wählen Sie diese manuell aus:</string>
  <string name="openvpn_is_no_free_vpn">Um diese Anwendung nutzen zu können brauchen Sie einen OpenVPN fähigen Server. Diese werden häufig von Ihrer Firma oder Universität bereitgestellt. Besuchen Sie http://community.openvpn.net/  um mehr über OpenVPN zu erfahren und wie Sie Ihren eigenen Server aufsetzen können.</string>
  <string name="import_log">Import-Protokoll:</string>
  <string name="ip_looks_like_subnet">VPN-Topologie \"%3$s\" wurde angegeben, die Interface Konfiguration \'ifconfig %1$s %2$s sieht wie eine IP-Adresse mit einer Netzwerkmaske.  Topologie \"subnet\" wird angenommen.</string>
  <string name="mssfix_invalid_value">mssfix Wert muss eine Zahl zwischen 0 und 9000 sein</string>
  <string name="mssfix_value_dialog">Ändere TCP-Verbindungen, die über den Tunnel laufen, so dass die resultierende UDP-Paketgröße nach der Enkapsulierung durch OpenVPN auf diesen Wert beschränkt bleibt. (Standardwert ist 1450)</string>
  <string name="mssfix_checkbox">Überschreiben des MSS-Wert von TCP-Nutzlast</string>
  <string name="mssfix_dialogtitle">Setze MSS von TCP-Nutzlast</string>
  <string name="client_behaviour">Client-Verhalten</string>
  <string name="clear_external_apps">Widerrufe Berechtigungen OpenVPN zu steuern</string>
  <string name="loading">Wird geladen&#8230;</string>
  <string name="allowed_vpn_apps_info">Erlaubte Apps für das VPN: %1$s</string>
  <string name="disallowed_vpn_apps_info">Verbotene Apps für das VPN: %1$s</string>
  <string name="app_no_longer_exists">Anwendung mit Paketnamen \'%s\' ist nicht mehr installiert, wird von der Liste der erlaubten/nicht erlaubten VPN Anwendungen gelöscht.</string>
  <string name="vpn_disallow_radio">VPN für alle Anwendung ausgenommen den ausgewählten</string>
  <string name="vpn_allow_radio">VPN nur für die ausgewählten Anwendungen</string>
  <string name="query_delete_remote">Servereintrag entfernen?</string>
  <string name="keep">Behalten</string>
  <string name="delete">Entfernen</string>
  <string name="add_remote">Neuen Server hinzufügen</string>
  <string name="remote_random">Beim Verbinden Servereinträge in zufälliger Reihenfolge verwenden</string>
  <string name="remote_no_server_selected">Sie müssen mindestens einen Server definieren und aktivieren.</string>
  <string name="server_list">Serverliste</string>
  <string name="vpn_allowed_apps">Erlaubte Anwendungen</string>
  <string name="advanced_settings">Erweiterte Einstellungen</string>
  <string name="payload_options">Nutzlast-Optionen</string>
  <string name="tls_settings">TLS-Einstellungen</string>
  <string name="no_remote_defined">Keine Server definiert</string>
  <string name="duplicate_vpn">VPN Profil duplizieren</string>
  <string name="duplicate_profile_title">VPN Profil duplizieren: %s</string>
  <string name="show_log">Log anzeigen</string>
  <string name="faq_android_clients">Es gibt es mehrere OpenVPN-Clients für Android. Die am häufigsten genutzten sind OpenVPN für Android (dieser Client), OpenVPN Connect und OpenVPN Settings. &lt;p&gt; Die Clients in zwei Gruppen eingeteilt werden können: OpenVPN für Android und OpenVPN Connect verwenden die offizielle VPNService-API (Android 4.0+) und erfordern keine Rootrechte und OpenVPN-Settings, das Rootrechte benötigt. &lt; p &gt; OpenVPN für Android ist ein von Arne Schwabe entwickelter Open-Source-Client.  Es richtet sich an fortgeschrittene Benutzer und bietet viele erweiterete Einstellungen sowie die Möglichkeit, Profile aus Dateien zu importieren und das konfigurieren und ändern von Profilen innerhalb der App. Der Client basiert auf der Community-Version von  OpenVPN 2.x und kann als semioffizieller Client der community angesehen werden. &lt;p&gt; OpenVPN Connect ist ein Closed-Source-Client, der von OpenVPN Technologies, Inc. entwickelt wird. Der Client ist für die normale Verwendung und auf den durchschnittlichen Benutzer ausgerichtet werden und ermöglicht den Import von OpenVPN-Profilen ohne diese innerhalb der App ändern zu können. Dieser Client basiert auf der OpenVPN C++ Neuimplementierung des OpenVPN-Protokolls (Diese war erforderlich, damit OpenVPN Technologies, Inc, eine iOS-app von OpenVPN veröffentlichen onnte). Dieser Client ist auch der offizielle Client von OpenVPN Technologies, Inc. &lt; p&gt; OpenVPN Settings ist der älteste von den Clients und auch eine Benutzeroberfläche für das Open-Source OpenVPN. Im Gegensatz zu OpenVPN für Android es erfordert es Rootrechte und verwendet nicht die VPNService-API; benötigt aber auch nicht Android 4.0 +</string>
  <string name="faq_androids_clients_title">Unterschiede zwischen Android OpenVPN Apps</string>
  <string name="ignore_multicast_route">Ignoriere Multicastroute: %s</string>
  <string name="ab_only_cidr">Android unterstützt nur CIDR Routen. Da Routen, die nicht CIDR sind, fast nie verwendet werden, wird OpenVPN für Android eine /32 Route für nicht  konforme Routen verwenden und eine Warnung ausgegeben.</string>
  <string name="ab_tethering_44">Verbindungsfreigabe (WiFi-Hotspot/Tethering) funktioniert, während ein VPN aktiv ist, nutzt aber NICHT die VPN Verbindung.</string>
  <string name="ab_kitkat_mss">Frühe KitKat-Version setzen einen falschen MSS-Wert für TCP-Verbindungen (#61948). Versuchen Sie  die mssfix-Option zu aktivieren, um dieses Problem zu umgehen.</string>
  <string name="ab_proxy">Android wird ihre Proxy-Einstellungen für die WLan-Verbindung beibehalten wenn keine DNS-Servereinstellungen vorhanden sind. OpenVPN für Android gibt einen entsprechenden Warnhinweis in der Log-Datei aus.<p> Wenn eine VPN-Verbindung einen DNS-Server vorgibt kann kein Proxy genutzt werden. Es gibt keine API um einen Proxy-Server  für eine VPN-Verbindung zu nutzen.</p></string>
  <string name="ab_lollipop_reinstall">Ihre VPN-Anwendung funktioniert möglicherweise nicht mehr wenn diese erst de- und später neu installiert wird. Für Details siehe #80074</string>
  <string name="ab_not_route_to_vpn">Die konfigurierte Klient-IP-Adresse und die IP-Adressen in die Netzwerkmaske sind nicht in das VPN geroutet. OpenVPN umgeht diesen Fehler, indem eine Route hinzugefügt wird, die zu der Client-IP-Adresse und deren Netzmaske passt.</string>
  <string name="ab_persist_tun">Beim Öffnen eines neuen VPN devices (tun) während eines bereits geöffnet ist (für persist-tun Unterstützung) führt zum Absturz des VPN Dienstes auf Android, der nur durch einen Neustart behoben werden kann. OpenVPN für Android versucht deshalb dieses erneute Öffnen zu vermeiden. Wenn ein erneutes Öffnen zwingend notwendig ist, wird erst das alte Device geschlossen before ein neues geöffnet wird. Dies kann dazu führen, dass teilweise Pakete unverschlüsselt über die normal Internetverbindung gesendet werden. Auch mit diesem Workaround stürzt teilweise der VPN Dienst ab und erfordert einen Neustart des Gerätes.</string>
  <string name="ab_secondary_users">VPN funktioniert überhaupt nicht für die Sekundärnutzer.</string>
  <string name="ab_kitkat_reconnect">Mehrere Benutzer berichten, dass die mobile Verbindung/Mobile Datenverbindung häufig getrennt wird, wenn ein VPN aktiv. Das Verhalten scheint nur einige Anbieter/Mobilgerät-Kombination beeinflussen und bisher konnte weder Ursache noch Lösung für den Bug identifiziert werden.</string>
  <string name="ab_vpn_reachability_44">Nur Ziele, die ohne VPN erreichbar sind, sind auch mit VPN erreichbar. IPv6 VPNs funktionieren überhaupt nicht.</string>
  <string name="ab_only_cidr_title">Nicht CIDR konforme Routen</string>
  <string name="ab_proxy_title">Proxy-Verhalten für VPNs</string>
  <string name="ab_lollipop_reinstall_title">Neuinstallation von VPN-apps</string>
  <string name="version_upto">%s und früher</string>
  <string name="copy_of_profile">Kopie von %s</string>
  <string name="ab_not_route_to_vpn_title">Route zur der konfigurierten VPN IP Adresse</string>
  <string name="ab_kitkat_mss_title">Falscher MSS-Wert für VPN-Verbindung</string>
  <string name="ab_secondary_users_title">Sekundäre Tablet-Nutzer</string>
  <string name="custom_connection_options_warng">Definieren Sie benutzerdefinierte verbindungsspezifische Optionen. Seien Sie vorsichtig!</string>
  <string name="custom_connection_options">Benutzerdefinierte Optionen</string>
  <string name="remove_connection_entry">Verbindung entfernen</string>
  <string name="ab_kitkat_reconnect_title">Sporadische Verlust der Verbindung mit dem Mobilfunknetz</string>
  <string name="ab_vpn_reachability_44_title">Entfernte Netzwerkresourcen nicht erreichbar</string>
  <string name="ab_persist_tun_title">Persistenter tun Modus</string>
  <string name="version_and_later">%s und neuer</string>
  <string name="tls_cipher_alert_title">Verbindung schlägt mit \"SSL23_GET_SERVER_HELLO:sslv3 alert handshake failure\" fehl</string>
  <string name="tls_cipher_alert">OpenVPN für die Android Versionen ab 0.6.29 (März 2015) verwenden einen sicheren Default für die zulässigen TLS Chiffren (\"DEFAULT:!EXP:!PSK:!SRP:!kRSA\"). Leider hat Weglassen der weniger sicheren Verschlüsselungschiffren und Exportchfriffen, vor allem aber der Wegfall der Cipher Suites, die keine Unterstützung für Perfect-Forward-Secrecy (Diffie-Hellman) einige Probleme verursacht. In der Regel sind dies gut gemeinte, aber schlecht ausgeführte Versuche, die TLS Sicherheit durch eine händische Wahl zu verbessern oder bei einigen eingebetteten Betriebssysteme mit abgespeckten OpenSSL (z.B. MikroTik).\n Um dieses Problem lösen das Problem, setzen Sie die TLS-Verschlüsselung Einstellungen auf dem Server auf einen sinnvollen Standardwert wie z.B. tls-cipher \"DEFAULT: EXP: PSK: SRP: KRSA\". Als Workaround für Problem auf dem Client, fügen Sie die benutzerdefinierte Option tls-cipher DEFAULT dem VPN Profil hinzu um die weniger sicheren Chiffren wieder zuzulassen.</string>
  <string name="message_no_user_edit">Dieses Profil wurde von einer externen Anwendung (%s) hinzugefügt und als nicht vom Benutzer bearbeitbar markiert.</string>
  <string name="crl_file">Zertifikatsperrliste</string>
  <string name="service_restarted">Neustarten von OpenVPN Service (App vermutlich abgestürzt oder wegen Speicherdruck beendet)</string>
  <string name="import_config_error">Importieren der Config ergab einen Fehler, kann diese nicht speichern</string>
  <string name="Search">Suche</string>
  <string name="lastdumpdate">(Letzten Dump ist %1$d:%2$dh alt (%3$s))</string>
  <string name="clear_log_on_connect">Protokoll bei neuer Verbindung leeren</string>
  <string name="connect_timeout">Verbindungstimeout</string>
  <string name="no_allowed_app">Keine erlaubte App hinzgefügt. Füge die App selbst (%s) hinzu um wenigsten eine App in der Liste der nicht erlaubten Anwendungen zu haben</string>
  <string name="query_permissions_sdcard">OpenVPN für Android kann versuchen, die fehlende(n) Datei(en) auf der SD-Karte automatisch zu finden. Tippen Sie auf diese Meldung um die Berechtigungsanfrage zu starten.</string>
  <string name="protocol">Protokoll</string>
  <string name="enabled_connection_entry">Aktiviert</string>
  <string name="abi_mismatch">Bevorzugte native ABI Reihenfolge dieses Gerätes (%1$s) und die installierten nativen Bibliotheken (%2$s) unterscheiden sich</string>
  <string name="months_left">Noch %d Monate gültig</string>
  <string name="days_left">Noch %d Tage gültig</string>
  <string name="hours_left">Noch %d Stunden gültig</string>
</resources>
